一人幾套高質紀錄片

grizzly man
the hunt(bbc)

Koyaanisqatsi

Winter on fire

Thisav

有無機會召喚到得閒舉下鐵巴打

Air Crash Investigation

Cartel Land

Investigation of the Investigation

ACI

Kj音樂人生
The cove
Searching for sugar man

好睇過snowden

有無高登仔睇左入圍金馬獎講雨傘革命既亂世備忘

tears in the amazon

天地玄黃

planet earth ii
睇緊

Snowden係紀錄片咩？

Last chance u

senna

第一次睇完嗰時呆撚左五分鐘，好精彩

仲要係幾十年前既器材
而家睇返都構圖同場面，畫面都係一流

近排上嗰部Where to invade next幾正喎

留名

好撚高質
d旁白好撚到肉
真係會跟住佢思路去查
同埋想屌7d好濕9既人為錯誤